一人一個戒丁方法

大家會用咩方法戒丁
我唔會入廁所開LIHKG

搵蕭別離巴打啦，藥到病除啊

望多d肥婆

戒J一定要睇戒色文章，唔睇文＝強戒，即係用意志力去強，只會失敗

得閒去香港戒丁論壇睇下文喇

滴2滴白花油

切丁

唔接觸電子產品
除番工唔掂電腦
手機用番nokia8310
無時無刻唔好俾自己有獨處機會